［集思廣益］點對付深藍唔太熟親戚

最近係社交平台講左啲政治野 深藍親戚自行對號入座 再出言侮辱 仲搞埋我其他屋企人 點對付佢

比佢地更深藍

同無良知 無智商 既野蠻人溝通
你係咪傻既 還是真心膠
唔理佢咪得囉

你見到隻狗吠
你都唔會同佢鬥吠啦

講道理就問佢知唔知發生緊咩事
知唔知五大訴求係乜
問佢點解佢唔認同五大訴求

冇方法 同冇獨立思考嘅人講溝通係冇用嘅
最重要唔好灰心 拯救香港嘅重任仲等緊你

利申：尋晚先同屋企人鬧完交

！！！：我地細路用成日時間去了解去睇片、到現場，關心既係在場的學生，你們大人自以為好了解你口中所謂黃屍，你的資訊來自同輩互傳微訊、wts，食飯時的TVB剪頭剪尾的藍鏡頭！我見的是一片天，你見的是井內的天！我守護的是我在學校學回來的做人應有態度社會義務！你守護的是你本身的利益，不想亂，不想手上的物業跌價、不想手上的股票跌價，我明白晒你們在想什麼，但我想的你會明嗎？我大了有老婆想買樓買到嗎？？你們在港英政府平穩幾拾年，但我們將踏入社會竟是迎面而來的送中條例、共剷黨…

最慘係我講嘅係政治 佢以為我講佢之後係咁吠話我搞到佢冇言論自由

不問輩份、以理服人

咁就繼續post
test下心臟功能正唔正常